放咗＞急升＞認錯 > 大膽再買過 = 贏錢嘅關鍵

手上兩隻贏最多嘅都係呢個situation
一隻hold咗幾個月急升，一隻hold咗幾年慢慢升

但兩隻我都曾經喺低位買，低位放，甚至蝕住放
點知，放完無幾耐就大升，跟住instead of 眼光光睇住佢升，我咬緊牙關買當日嘅急升價

而今日嘅價, 已經係當日急升價嘅幾倍

當然我覺你要對間公司有基本嘅信心先可以咁買
但係我覺得 放咗＞急升＞認錯 > 大膽再買過 可以話係贏錢top 5最重要而最難做嘅其中一件事

Agger
Disagger

學到野

買咗>急跌>坐貨>返家鄉>急放=輸錢嘅關鍵

大部份人係放左＞急升＞認錯＞大膽再買過＞中伏插水

岩岩既事 爆左80% 等佢跌到+6x%再入手 浪子回頭好緊要

Sbt

依個先係真理
樓主果啲要輸十次先出到一次

咁你第二次再買之前已經衰過一次，所以正常係會有戒心, 如果真係左一巴右一巴, 咁你第二巴應該識得避識得止蝕

唔知可唔可以咁諗: 買一次，錯嘅機會係 50%,
買兩次都錯，機會係 50% x 50% = 25%

其實散戶既通病就係總以為自己可以最低位買入，有呢種心態等同賭博。

例如有一上升軌，假設整個上升軌100%，最正路係觀察佢慢慢升左20%左右，確認左個勢頭先買入。相反下降軌亦然。（所以你可以攞到條軌道中間既50到60%己經好理想，唔好貪心）

所謂股票唔同賭博，冇得坳頸，因為資金流向決定一切，寧買當頭起

散戶要做既

1. 你要明白你無可能估到底同頂
2. 千其唔好見隻股升左一段時間就覺得貴唔肯買，你要睇既係股票既勢頭 （相反跌係同一道理，勢頭差既唔好諗住等佢升返）
3. 唔好用手上現金超過3成買股
4. 買有實力做實事同流通量高既股

當然以上經驗同心理都好重要，現實係，你放落股票既錢，對生活越少影響，你做既決定會越理性

9911?

贏咗>跌返>升10%>跌回成本價>打和Super

還有，按照我既理論，介紹一隻爲，雷蛇。

佢己經由最低0.89升到而家穿3蚊，一般散乍肯定覺得而家買唔扺，但呢隻股中長線係強勢。

一年後希望有人記得我今日講既野

石頭仔。

我以前4蚊買hktv
之後佢發唔牌插到2蚊我放左
依家10蚊入返

1. 放左 急升 ->放左之後隻股票已經唔關你事 你要等既係下一隻股票/下一個機會 同分手之後你個ex已經唔關你事一樣

2.認錯 ->如果要認錯姐係你根本冇交易計劃 或者你有但心態唔好做錯 要睇邊種情況

3.大膽再買過 ->隻股票已經急升 急升同趨勢唔同 有勢你可以加倉/再搵位入市 但急升好多時都會急跌番(prob)

當你想捉最低位入市最高位出市已經係錯左 因為你做到一次唔代表你做到第二次 除非你有一套可以判斷到佢係最低位然後會急速反彈
如果個急升全波幅係100% 你係中間賺到30/40%已經夠 市場會不斷比機會你 你KEEP住做到咁長期先會賺到錢

跌就溝 升就渣實 憑跌再溝
講撚左幾多次 咁先搵到大錢

輸手續費

50%升 50%跌
股神致勝既關鍵

636

你果隻唔係TSLA呀麻
TSLA未過600前亂買都贏啦

買左之後再跌點搞先，跟住一放又升，一追又跌，左一巴右一巴咁打

最好玩日線。 day trade 日日輸

放左＞急升＞認錯＞大膽再買過＞急插＞溝貨＞再插＞再溝貨＞急升＞「機會嚟喇！SH！」＞再插＞再溝貨＞再插＞「長線投資」

高j個d就係樓主